法國我地中国近20年黎最出色既3個球員都係姓孫

孫繼海唔駛講啦係億萬大軍曼城到都座穩到正選位置
孫祥第一個踢歐聯既中国人
孫興慜歐聯亞軍既核心球員

法國姓孫既真係特別屈機

無人理你 真係慘

笑到失禁

佢地只敢俾負評,不敢留言

孫銘謙(左閘）